八號風球 催淚彈 sorry你都要開舖

［代友post］

喺優x良品返工
平時8號風球都要照返工同埋冇得放工
只有十號風球先可以走
其實都好想知有冇違反勞工條例？

大家都知8月3號，旺角同埋尖沙咀好多店都唔開甚至關門
但我地公司就一直都唔比關門，經理只係叫我地自己留意出面情況，唔打到埋泥都唔比走
出面放幾多催淚彈、胡椒噴霧、就算開槍都你死你事

今日8月5罷工，交通工具死晒，但唔理你，你都要照返～

大家都知，其實我地店係做遊客生意
講真 又遊行點會有咩生意
但sorry呀 你死你事 公司唔會理你嫁

呢間店多數都師奶做唔識啲咩，唔返一日都扣成幾千花紅～但老闆完全冷血無良心

認真奉勸大家想搵工嘅千其唔好入泥祝你地早啲執笠

邊個會買 都唔撚抵

無人買 都唔比你關門

下 乜呢間野仲未收皮既咩
經過親都見到成班店員係到傾計 一間鋪 成5,6個員工企係到 仲多過D客
咁撚垃圾執柒左佢啦

一直好好奇 點解依間嘢仲未執？
乜仲有人幫襯嘅咩

其實已經執左好多但仲未斷氣

大陸人

多得啲垃圾員工幫佢 先做到今時今日

日本城都係啦
我阿姨做深水埗嗰間 連7仔都閂但琴晚竟然唔畀閂門
我問佢點解佢話公司要求成條街啲舖都閂晒先可以閂